Náš země je krásná země . ale je má špatně systemu politicku než Česká Republika .
Protože u nás máme velký země má taky hodně problem než Česka Republika jako u nás máme hodně bez domov je mlady než tady máme problem cizinec nikdo bude tě hledat problam ale musite mít pozor na kradeže protoze u náše ve Kinshace máme hodně kradeže nejvějci než tady protože hodně jako mladi neradi pracuje vidi že prace je moc silny ale tady co jsem viděl špatně je že hodne Češi nemá rádi Tigansky ale pro mě jsem viděl ze máji trochu pravdu protože Tigansky nemá rádi pracuje to je taky špatně protože kdy chce čekát jenom na socialni peniz není taky dobre .
Jako u nás nemáme socialni pro mít peniz musíte procovat á pokud Tigansky byli jako ve Konga co bude dělát protože tám neni socialny jako tady .
Škola taky neni zdarma jako tady máte hodně avataže než u nás jako ve školy .
u nás oprávdu pro studovat musí mít hodně peněz nebo vasi rodinu bude mít peněz ale tady je zdarma .
u nás mame hezky podnebi než tady u nás nemusíte potřebovat bundu nebo mikina jako tady mate malo leto ale mema hodně zima .
